Salma Asia Berjangka

2017-06-23
* mempersiapkan halaman nasabah
* perlu ada menu yang lebih jelas
* entity: nasabah

Hanya berisi template mentah

Kebutuhan
* php 5.3
* php curl
* mysql
* composer

Entity
* nasabah
* Manajer
* admin
: admin keuangan
: manajer
: admin user

Fitur
* Register
* Login
* Register Akun Forex . 
* Api
* Deposit
* WD
* Server
* Email corporate dan Setting
* Setting Rate
* Ticketing (chat)

Next Fitur
* Backup
* SMS gateway
* payment gateway
* Telegram
* Sosial Network Login

Update
2017-06-21
Membuat Git
Membuat Devel
Membuat live
